5月27 惡歌法 得意做法

大家可以理性討論下
街頭抗爭可行性其實好低
今日內會又係個問題出現係個制度
我就諗點樣可以無聲抗議依個極權政府
班狗唔俾我地集會遊行 咁我地咪唔集會遊行囉
我地可以黐啲文宣係自己身上表達我地既訴求
做一個沉默抗議
一方面可以俾世界知道港共打壓港人既聲音
一方面又唔會俾班狗有機會入我地

依個建議可唔可行 我覺得幾得意
可能有人覺得冇用 但我真係唔知有咩可以做到...

推一推

想搵方法做野

推1

推2

得罪講句
連登仔最近唔知係咪dum懶左
成班友淨係識傾策略
但永冇行動

和你sing轉型做和你坐爆元氣？

如果今晚放工響黨鐵月台「和你Sing」會點？

其實要玩殘新鴻基，只有一個方法，呢個係佢死穴！

香港遲早會出現兩個議會和兩個政府。

(鬥紅行動) 我地成立一支紅衛兵 手持國旗周圍搞事

傾就傾左好多idea
好多人贊成
但永冇號召行動

太柒不了
一到夏天我要著韓仔衫
女要著一字膊 摟屌裙 熱褲

唔知大家係咪懶左

柒得過你個樣

限聚令延期

你明啦

今次一定過硬，因為限聚令無人敢出

裸體 淨係貼文宣係重要部位

夠上一次國際新聞

一大班人對住皇軍行納粹禮

又上次國際新聞

公眾地方裸露會俾人拉鳩仔

冇實際作用

笑撚左
如果之後連文宣都唔比帶咁係咪留係屋企心中有革命思想就得？

依家佢打壓你 你又真係順佢意退縮喎

我就唔怕既 過我都覺得過硬 但問題係我地仲可以做到啲咩

咁你可以點？做法？

先唔好講勇武 罷工呢啲你哋唔肯做既野
連國際線 Twitter 痴文宣 呢啲都係得咁少人做

然後你問我可以點？
會唔會係有好多能力範圍內既野大家冇做呢？
我就一直做緊既

所有我都做緊 但問題就係大家開始懶 開始驚
而我提出既做法係可以避免大家被捕之餘
又可能有啲作用
罷工係最理想 但現實啲講句 邊個會理你 熱情最大既7-8月都做唔到 你唔係以為依家得呀？

所以我咪話冇人肯罷工
你有做係好事黎
但我依家睇到既係好多人都係得把口
佢哋心中仲係有險可守 連和理非行動都唔肯做

我想講嘅係 港共會打壓既行動先證明到佢有效益
街頭抗爭同和你shop都係例子
我哋係唔應該因為佢打壓而停，最多就係準備耐啲
重質唔重量